整roadblock下話

唔好將雜物就咁擺係路中間 太易比司機同狗清
搵索帶connect佢哋